［黑警濫權！］北區醫院有警察唔畀院方聯絡18歲以下示威者嘅家人！

北區醫院有警察唔畀院方聯絡18歲以下示威者嘅家人！而醫院問左HA head office 嘅legal advisor 要醫務人員跟警察指示做！！

點解咁唔合理嘅指示，醫管局要跟？究竟病人緊要d 定程序緊要？！

利申：醫護人士

推

邊層，幾樓？今晚去晚病

Push

fb有幾張wtsapp圖
未知真假

有fc嗎

好多示威者話要睇醫生都被送往北區，因為近新屋嶺拘留所。

又唔畀見律師，連屋企人都唔畀搵

fb見到

cord compression 應該係假

我自己唔方便cap圖

有9個入左骨科

Ndh 膠層

醫管局dllm

準備好圍醫院

最新消息 : 而加比通知